屯門牛好撚慘

屯門牛真係低人一等 85集會又冇直播長期芒住 催淚彈又得個十幾粒 玩殘曬屯門狗屋又冇人理 其他區完曬先返黎增援 仲要光復行動 屯門係第一炮 成日比人忽視 屯門兩次有手足比人拉 又冇新聞 其他區嘅手足又唔黎 真係好撚可憐呀 抗爭界毒撚

屯門人唔慘 係你最撚慘姐 屌你老母

吹極雞都冇人黎仲好講
屯門和理非多呀 行動派既和理非更少
屯門牛可唔可以爭氣少少

傳媒力量大
但大在有live睇
下次屯門人加油既時候
不如整左個出到live既小組先
起碼大家至少都可以在線參與
記者們每天周車勞動
體諒下佢地十八區都有行動時既有心無力
一人行一步
自己區自己live
希望可以做到區區有人live
而且係可以喺同一個fb群或youtube channel睇到
難度重重
抱有希望
努力不懈
香港人
加油

之前有條友覆返個維園示威message屌人元朗唔做野
點知有條毅進仔威脅的佢去青山警署打

有咩咁慘，全港巿民一齊反抗黑警政府欺壓，各區遇到嘅力度都一定唔同，但係全部齊心團結，贏到嘅話你慌唔會一齊贏咩

和理非有和理非做，
勇武有勇武做。